會唔會驚有人喺連登同你相認

收皮啦，撚有人會mon你post關心你咩

唔好去咁耐廁所啦阿妹

我識你咖 你好低B咖

知就咪講出黎啦
屌佢老母閪

你估我真係唔知

比我好朋友發現左我連登ac

你又知我柯緊屎

我識你

自己小心啲啦
成日俾人望到電話

都幾難相到認

你都識你呀平仔

自貼電腦枱/寵物/手機wallpaper嗰類post好易奶嘢

好驚 俾人知我係變態我會跳樓

冇咁易知嘅其實

毒撚唔怕

有次男朋友夾硬開app睇我名

咁做得依d 你預左
仲驚d咩

所以冇喺嗰類post貼過圖

上次啲fd喺度討論我個post
仲俾埋link叫我睇
幾驚相認

好驚
驚人知道我做兵咁低賤